( Show Blocked User - 愛上了祖國 )

支那五毛痴撚左線，響lihkg咁樣做冇人理？

推

一早扑柒左啦屌

Block晒咪無人理

返去香討u汪圍爐打丁罷啦